點睇譚校長成日收契仔？

最近又收左件

廢老思想 養兒防老

笑左

驚無仔送終